BIG6黎講 曼聯福利肯定係最好

話咁快就放大假
另外個五隊仲要練波

屈福特都未放假

放咩假，獌狗仲要幫人含多兩場

兩場咁少？

踢波無人工出都叫好？

練波有鋼琴伴奏

福利梗係好啦
唔通好似猁咁努力踢
然後得個桔咩

下季繼續含

抽水都要抄橋

幾好